當年溫黛D新聞真係好撚堅 shock

最後個張係人為?

以前d車薄過紙咁, 要反唔出奇架啦

今次個風打中香港的話，深井新村住鐵皮屋班居民點算

以前D車無咩鋁質材料做, 樣樣都係鐵黎, 又硬又重, 家下D車改晒輕材料, 連BUMPER都只係膠, 纖維黎, 家下D車係輕過以前好多

係家仲輕
因為省油

版權所有, 不得轉載

如果你計同一個size, 即係長寛高就岩囉
但呢個年代全部都係甲蟲車既size

你UP咩? 你有車未? 鳩UP都比D好D形容詞, 完全唔知你UP咩, 咩撚甲蟲車, 家下係街仲有幾多甲蟲車見到? 甲蟲車係邊間車廠出你知唔知? 即係幾重, 家下大大架SUV都未必過1噸

咪傻，宜家D車鋼水同用料多過以前D車架

家下好多防撞要求唔會太硬, 係保護車內外人, 單係鋼既BUMPER都已經禁晒, 單係前後bumper都差幾十kg, 以前錶板都分分鐘係鐵黎, 家下轉晒膠, 仲有車門入面. 以前D車已經係鋼黎

你係唔係誤會左我最後個句"呢個年代"??
我講呢個年代即係講緊舊香港喎

其實正常人聽到呢個年代都會理解左做現代

sorry, 我都係回應緊個主題

希望今次死堆廢老或者蝻狗

華為